梶裕貴與竹達彩奈宣布結婚

邊個黎？

佢地點走埋一齊

好過份喎

桐乃

第一套睇佢就係俺妹
嘩屌10年都嚟緊

乳龍帝x小貓

渣波啦渣波啦，

梶裕貴係邊個?

唔係好識 淨係知係巨人動畫做過臨記

進擊的巨人（艾連·葉卡）
我的英雄學院（轟焦凍）
一拳超人（音速索尼克）
七大罪（梅里奧達斯）

我不想做人了

反而想知佢地有咩機會合作過

收聲吧屌你老母

你有咩問題

吃屎吧你

快看fgo post 有人辱罵直葉
我是支持你的

惡魔高校

你有份

Guilty Crown

淫生贏家斷手貴

你笑人斷手
現實就係人地晚晚渣波

有田春雪 x 高坂桐乃

快D拍下一季

屌你老母死臭雞貢能搶口?

都幾襯

兩個都係我鍾意既聲優

罪惡王冠都有合作過

好能想揸

斷手貴

咁下野紘點算

＋ 1

又諗起罪惡王冠

咁k-on就係差紬

咩卡通

西片原來都係鍾意大波妹

竹達彩奈就諗起mm一族 原來十年都黎

俾佢呃能左

無啦無啦 K-on 得返大小姐

小貓先係贏家

對波有排玩

梓貓

祝福乳龍帝

kaji

咁悠木碧點算

竹達 彩奈（1989年6月23日－）是日本的女性聲優。隸屬LINK-PLAN。出生於埼玉縣。身高149cm（自稱150cm）。血型O型。

咁佢哋行房咪可以用聲玩cosplay

斷手都有得渣波

創傑傳如果又搵返佢配大劉，大 劉夫人/尚香係肥達就

兩個人都唔細

要真人版

講到尾都係鐘意大波妹

大家用morning call app聽佢把聲

斷手貴就每朝都真人morning call

惡魔高校dxd

呢套咩名? 真心唔知

咩配drama 咩

直狗而家咩心情?

好想睇乳帝龍配音配第19,20卷既劇情

幾手閪

唔係掛
完全估唔到
兩個平時大攬都扯唔埋

睇到做左上級惡魔之後無睇了

kaji
下野

裕貴豬豬

Who

我老婆

嘩你都好打有限

合作唔多都結婚
我有生之年會唔會見到松岡開後宮

完全估唔到佢兩個有路
恭喜哂

我認

嘩好突然恭喜哂

王之力咁靚仔取個肥野

你真唔識食

可以揉奶子呢

一齊食吉野家

kajiiiiiii

Kaji

彩奈對波有幾大

很想揉

返工同拍拖係兩件事啦

日日有大波波揸

有杉田智和

係咩動畫

乳龍帝

乳龍帝之歌

你俾我時光倒流，育成到而家咁我都制

落妝嚇死你

竹達已經化得唔係濃

落妝嚇死人似係悠木碧

整左容了

過多幾年變大媽 中年發肥都係咁樣

過多幾十年變阿婆tim

肥達

夫妻相

收得咁埋?

嗚啊kaji啊
我知道佢個時仲係黑執事做打雜 成個bb樣咁 而家結埋婚啦
恭喜恭喜